有冇人過英國已經開咗投資戶口？

有冇英國版富途之類推介

可以試下搵 isa account, 有免稅額

英國用vpn係咪都用唔得返牛牛sofi?

Capita Gain

咁TD FT用唔用到

hsbc uk 好似都有 係咪開左係裡面買就可以

有錢嘅consult下會計師，睇下有咩方法慳下同避下稅...

AJ Bell介面幾易用

Ib llc

外國用唔到本地劵商架?

係英國開唔到富途app ?
請問有咩app可以用? 銀行果d 用唔用到?

如果都用唔到，咁咪要去前放晒d股票，再轉返入bank a/c

用ft得唔得

樓上：所有香港用到既股票 銀行app全部都run到

我都係見到呢個post先知
shit，下個月中就去，去到先發覺開唔到，就仆街囉

感激感激

都話用到
日日係英國用緊牛牛 IB

On9樓主覺得英國都要翻牆上網定點？

回左先見到你覆，thanks

北韓咩

Keep住個香港電話係英國收sms
就用咩都無問題

英國股有咩好買

係英國開到ft

用香港證券行一樣要俾英國稅，咁用英國戶口方便好多

用ib uk綁英國戶口
同香港d戶口斷哂